ברוכים הבאים לNetflix&&Me  

האתר כתוב בשפת C# ומעוצב באמצעות ASPX.


על מנת להפעיל את האתר יש להעתיק את התיקייה 213718380 למחשבך ולבצע מספר צעדים.
1. שחזור מסד הנתונים של שירותי הרשת ומסד הנתונים של האתר על ידי פתיחה של קבצי הגיבוי של המסדים.
2. הרצת שירותי הרשת על ידי פתיחה של קובץ הsln בתיקייה של שירותי הרשת ולחיצה על כפתור RUN בראש העמוד.
3. הרצת האתר על ידי פתיחה של קובץ הsln בתיקייה של האתר ולחיצה על כפתור RUN בראש העמוד. 

לצורך כניסה בתור משתמש רגיל אשר רשום כבר לאתר יש למלא את הפרטים הבאים בLogin:
שם משתמש: yoli
סיסמא: yolialm

לצורך כניסה בתור מנהל האתר יש למלא את הפרטים הבאים בAdmins Login:
שם משתמש: admin
סיסמא: admin123456
תעודת זהות: 213718380
